{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044099",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55568&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉포시즌호텔"
    },
    "text": "ソウルから2時間の距離内に位置する星級ホテルです。 このホテルはサグンジン海辺のすぐ前に位置しているのでペンションのようにコスパが優れています。 江陵駅から車で5分の距離にあり、沙斤津海辺は徒歩分の距離に位置しています。 また、烏竹軒は車で0分の距離にあります。 チェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時までです。 無料Wi-Fiと無料駐車場が提供され、客室はすべて禁煙です。 炊事施設はザイグルがあり、ザイグルを使用する場合、一部屋当たり20,000ウォンで当日現地にてお支払いいただけます。 ペンション型スイートルームとペンション型ワンルームは、調理及びバーベキューが利用可能であり、ザイグルが備えられたワンベッドルームとツーベッドルームは調理及びバーベキューの利用ができません。 外部にはバーベキュー場があり、炭とグリルは費用が追加されます。 バーベキューを利用する場合、2~4人は25,000ウォン、追加で一人当たり5,000ウォンが請求されます。 デッキをご利用の場合、料金は25,000ウォンで、ドリンクや酒類は販売されており、冬季はご利用いただけません。 最大人数を超過した場合は入室不可であり、ペット同伴や未成年者の同伴なしでは利用できません。 ホテルは全室を毎日掃除および消毒しており、手指消毒剤も備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ソウルから2時間の距離内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴がありますか？",
            "answer": "サグンジン海辺のすぐ前に位置しているため、コスパが優れています。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの時間でアクセスできますか？",
            "answer": "江陵駅から車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離に沙斤津海辺は位置していますか？",
            "answer": "沙斤津海辺は徒歩圏内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "烏竹軒はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "烏竹軒は車で0分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17時から可能で、チェックアウトは22時までです。"
        },
        {
            "question": "利用できる設備はありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと無料駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "炊事施設の利用料はいくらですか？",
            "answer": "炊事施設の利用料は一部屋当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンション型ワンルームでバーベキューが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション型ワンルームでは調理及びバーベキューが利用できます。"
        },
        {
            "question": "外部にバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、外部にバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "2~4人は25,000ウォンで、追加で1人当たり5,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "デッキの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "デッキの利用料金は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できるドリンクや酒類はありますか？",
            "answer": "はい、ドリンクや酒類の販売があります。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴や未成年者の同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような対策をしていますか？",
            "answer": "ホテルは全室を毎日掃除および消毒しており、手指消毒剤も備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 504
    }
}